air china 飛歐洲

點睇？

有冇人搭過?

北京轉機

點解揀air china?
上海/北京轉機成日delay

如果價錢差唔遠 搵間自己係會員
最起碼經濟倉都可以揀bulk head seat
如果唔係十幾個鐘坐得好幸苦....

價錢差2千

搭過去俄羅斯
長途機冇娛樂
個位窄到仆街

不過俄羅斯來回連稅$2500 抵玩
北京轉機，但冇乜delay

你搭左幾多個鐘?
Btw 返左香港未

有朋友上個月去俄羅斯，返黎屌到仆街
冇娛樂，delay，唔見行李

平

完

屌拿星啦CA

俄航平果陣都係3千頭啫

咪玩啦北京日日都 delay
Moscow 都偶爾會中伏
上星期都有一日飛唔到

留意轉機時間
北京轉機小心行李跟唔到第2程機

伏到仆街

4月貪平中晒伏，delay加駁唔到機，遲左十四個鐘先到西班牙

空管唔再講
唔比玩手機
狗都不屌

坐 EK / TK
budget 唔係太緊就坐因航
千祈唔好貪平係支那轉機

睇下 HKG 飛 PVG / PEK delay 己成慣例

上次搭去北京轉機去斯德哥爾摩無delay, 好撚好彩

25/7意大利返香港

呢個真係唔多掂
之前好彩notebook有d戲

點樣唔比?

耳機聽歌唔理你
但著Mon比空姐見到就即係行埋泥叫熄番個mon

屌佢老母，都2017年喇，玩手機都唔比.
各大airline 都開始 機上Wi-Fi普及化
on99，坐國航著個Mon都要比人屌

依家有啲機直頭話可以照開電話，唔知點俾到信號你，可以打電話同收發 SMS , 打電話成卅蚊一分鐘。

我就喺半空收過 SMS.